Razmjena vještina (27.03.2010. @13-19)
######################################
:date: 2010-03-26 14:00
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: najava, razmjenavjestina
:slug: razmjena-vjestina-27-03-2010-13-19
:status: published

... ilitiga **kuda je otišlo 300 subota**. Sutra obilježavamo šest
godina Razmjene vještina. Kako obljetnica nije okrugla, neće biti velike
pompe, ali svi razmjenjivači i prijatelji su pozvani kako na standardni
družijanac, tako i na produžetke u Pizzicatu.

UPDATE: bit će fritula oko 16:30.
